大家覺得儲夠民意 真。罷工 未

雖然我知香港人好l鐘意番工 但呢兩個禮拜既事 令民憤大爆發 今晚速龍同鄉黑無異 聽日又唔知會發生咩衝突
宜家個個講 聽前線定後台去決定撤唔撤 但有冇諗過勇武次次衝（唔係唔支持 只係諗緊有冇其他出路） 可能真係會引到老解出黎
我知有部分手足寧願老解出 覺得if we burn you burn with us
但就算中共鏟平香港 對佢黎講損失都係佢可以承受 至少錢同維護政權穩定 佢會揀穩定
而且萬一打仗 唔好旨意外國勢力會幫手 你地望下新疆就知咩事
全世界都知咩事 但全世界都只會食花生 譴責一兩句 冇人會出手幫
所以硬碰硬只係死路一條 同講真 even好多黃絲心態上都未ready去打仗
講番罷工 我唔知咁諗係咪好天真
但如果香港人夠決心 公務員 私營機構 機場 地鐵 學生 大罷工罷課 唔係講緊一日半日個d 係真係你一日唔回應訴求 一日唔番工 將香港變死城 其實俾到政府既壓力大過遊行示威
同埋 罷工冇得出黑警 冇得出鄉黑 冇得出老解 全世界係屋企抖番一頭半個月
中共都吹你唔脹

帶番頭盔 可能我咁諗好on9 或者香港人根本唔夠團結 做唔到罷工 但我都想有其他出路可以行下
天佑香港

自推

真心考慮得過
和理非適用

7.21發生第二日，元朗一遍死城，總商會馬上出來表態支持成立獨立調查，罷工罷市真係有用，但係我們做得到嗎？

所以想討論下夠民意未 timing好緊要
太早唔夠民意冇用
太遲民意會散

睇吓…

好明顯未夠民意基礎！

罷工係好..但可能咩 申利:基本上次次都有罷

我覺得係差咁個目的，
612當日三罷叫做比較成功，
因為有好清晰嘅方向，要去圍立法會，
反而呢幾次呼籲罷工，但又唔知罷完可以做啲咩。

要有有說服力既工會/公務員出黎帶頭
加埋泛民
先有成效

只係想做一個好簡單既民調

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

起碼要撤回 加成立獨立調查委員會

認同 和理非必備武器

見到有人開post話係small potato公務員呼籲公務員罷工 唔知傳到上去有冇人肯出面帶頭

本來儲夠，不過因為前線班無腦閪唔聽軍師散水共識指令，化為烏有了

又唔可以咁講 佢地冇留 就唔會有速龍打人個幕 聽日民意都係向我地

起佢底

［公投］你是否支持無限期罷工？

［突發］推，好重要，警犬濫權，要人手置頂

民意就係一呼百應拋低手足，你可能冇企前面睇得唔清楚